太古地產上季香港整體寫字樓物業租用率99%

【RTHK】太古地產上季香港整體寫字樓物業租用率99%

太古地產公布，上季三個香港主要零售物業近乎全部租出。其中出租率達100%的太古廣場零售銷售額按年減少4.2%，主要是商場內的百貨公司由5月底開始裝修及改建，相關數據未反映停業引致的銷售損失。出租率分別為100%及99%的太古城中心及東薈城名店倉零售銷售額則按年升0.1%。另外，集團旗下香港整體寫字樓物業租用率為99%，太古廣場寫字樓租金升幅為19%，太古坊的租金升13%。港島東中心及太古坊一座租金升幅為11%。

我愛太古